sony真係好撚垃圾

最近the last of us 2就出
想玩返The last of us 1
屌你sony又唔比人係ps4 玩ps3 game
又唔送the last of us ps4版比ps3玩家

屌！
結果又要插返部ps3
抹乾淨個陳年ps3手制

屌你老母sony生意唔係咁做架！

之前psn有送ps4 last of us

之前咪送咗

喔，好啦

屌！ psn上年又無大作
Mon hun world連ice borne都係300幾
我ps4淨買dlc再買psn仲貴過steam一次過買晒
仲要無cross play
Sony真係撚屎公司黎

屌咁依家無呀麻

依家我要夜9麻麻抹手制
同屌你老母插線

咁係你on9啫

Last of us 2 delay 所以唔叫就出啦

屌你幾十蚊上psn download啦

On你老母9
舊年10月人人玩緊香城online
你舊年開ps4你羞唔羞恥

屌！
等我買左ps3鐵盒版收藏
Sony真係撚屎公司黎

明明係你柒關人咩事

你夠7啦
但你7還7
我唔會話你無資格屌sony

咪住先 , last of us 好似早幾個月先free 完黎...
你自己唔dl 怪邊個?

好人好者你10月有開ps4既你唔好話自己香港人啦

樓主你走先，依到我幫你頂住

開嚟down一down好曬時間咩

大佬 , 你24小時上街? 唔洗返屋企架?
咁個制都懶 , 收皮啦乞衣

洗撚
要抹手制㷫過火屎依家我一個打90個都仲得

Btw ps3用唔用到ps4手制？

抵你比人串啦 屌你老母 7頭

Ps4開都無開過
Psn睇都無睇過wo
乞咩兒？
唔係話你有少少錢都亂咁洗有少少著數mon到實就叫好叻架
我又唔係比唔起
但我買過game做咩要買多次？
呢d係原則

樓主連email都唔睇

樓主講到10月就要玩香城online, 好似而家就唔駛玩咁

玩撚咩依家
坐屋企啦

Btw部ps3好似唔著

連電話用app禁幾個掣都唔用仲咁多藉口笑死me

買撚d死啦咁
繼續笑笑到死tim呀

屌！原來用到ps4 手制

拿呢位ching有見地
脷申：終於插完線update緊部機
Ps3手制條差電線已經唔知飛左去邊

兼容仲洗賺錢

呢d真係不良營銷黎
十鳩幾樣配件樣樣都唔兼容
手制叉電線都要絕版
好彩google完發現可以用ps4手制

可以（免費）買咗先
唔玩住

之前送過喇喎

未整好就咪咁快公佈啦
越係delay得耐玩家越hype，到時同期望有少少落差naughty dog都會比人屌到仆街

樓豬擺明鳩下鳩下
你地仲陪佢癲

買返都係$148

其實down 都唔洗 free 個陣 上psstore買左就得

你買個隻係ps3
Ps4 個隻唔同囉

唔通你二十年前買左VCD
依家出高清 blueray 又要送隻俾你咩 on撚9

明明樓主自己on9

樓豬又要屌又要玩
正宗犯賤

玩點解唔屌得？
屌埋你老母都仲得

明明回覆on9

香港樓都係16000一尺
你買到未

送過一次Detroit become human. 真係多謝佢地，令上年psn 帶白俾！

好似係heavyrain類真係要送
太少眾好多人送左都未必玩

Mon hun 冇crossplay 關Sony 撚事

關唔關佢事都要屌呀依家

Btw搖電筒點搖
閃下閃下

可能轉去ps5出，大家又送錢俾Sony

屌！緊係ps4出完下年再係ps5出the last of us 2 remastered 啦

之後隔幾年再出第3集又要大家插過ps4
屌sony個老母

咪送撚過

送過就唔洗屌呀？

話說果時我都係買鐵盒版
炒到我玩完賣返出去仲有賺

估唔到PS5都就出 仲會見到有人屌鳩PS4玩唔到PS3 game
建議巴打下次買機前問清楚玩唔玩到上一代既game先
如果有巴打仲有PS1/2正版碟既
真係唔建議再買PS4/5/6/7/8/9/10

你老母同你火化左我都繼續屌呀我話你知

喂巴打我撐你嫁喎
咪亂屌先
岩先問左我老母佢都屌柒sony

Okok sorry
和解我道歉
我準備搞返個本土屌柒sony前線

睇見都慘

不如你留個email /TG 我送隻ps4 碟版俾你
你自己出番shipping 60蚊 就得
用黑貓 門口到門口
唔俾順豐賺

nonono
我已經開始左同艾莉bb既驗險

歷

又要屌又要玩
樓主應該立即扑爛部機以示不滿

諗到樓主乞食個樣
" 屌你老母, 畀得兩蚊雞我, 好撚垃圾"

岩呀
你老母個閪咁闊，好撚垃圾

岩呀
所以我加入左Gabe神教
定期進供比steam
Sony食撚屎啦
唔係獨佔都唔開機

ff7就出
ps4獨佔
咪又係要走住屌

ON撚9樓主
而家嬴左喇咩? 打你老母臭閪機?
拉

最後
光復香港 時代革命!

咁係你ON9嘛

你老母同你全家on9